每日六點半唱榮光歸香港

每日準時，
放低手頭上既嘢，
行緊街嘅企起到，
用手機播一路跟住唱
唔識唱嘅可以凈係播歌肅立右手擺喺左胸.
直到成首歌完為止。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

喺屋企嘅打開個窗唱